希望英國政府在港重開辦事處

加快處理續領及查詢
god save the queen

條龍金鐘排到出理工大學

違反國安法

等左23年 唔介意再排隊 重新投入祖國懷抱

網上搞掂晒幾好吖,唔駛嘥半日去搞.

港共唔會比佢開

樓主你最近先續？
係既話 你好意思講god save the queen?

最好影低排隊續bno嗰啲藍屍